覺唔覺烏繩真係好黑人憎

大大隻喺你面前飛 又次次拍唔死佢
又勁污糟 聽人講佢哋會爬屎